(月經) 魔力寶貝

聽到法蘭城音樂真係好感觸

人大左 無左時間去玩
其實個心好想玩返魔力
幾時先有手遊 可以重現到魔力1

利申：1.0 開始玩

里洞+++-3

懷念神作
無game超越到

得閒都有入私服

記得小五開始玩，果陣慳得勁辛苦先買到張點數

沙士個排係屋企日日煲
都仲走出去買包月個盒野

仲有冇人玩緊正/私服？？
我玩緊水藍，近排出抽火柴，多返d人，但整體都係一路少緊

里洞都已經係後啲
去過靈堂升lv先係真漢子
慢到嘔

我由1.0開始玩,
真正慢到嘔係打水龍/蠍子升40去莎蓮娜島

想問有冇私服支援mac機
好想玩

靈堂>水龍>木乃伊/蠍>口臭/果凍>雪山>聖召>打牛

水藍揮手

係靈堂升仲會遇到隻死人影
邊個走唔到就玩撚猿
水龍又係，只夠膽係1f,有啲人唔識帶隊沖落2f見到海男全隊

雪山真係打到

其實已經有手機app 不過完全唔撚係果樣野黎
最近有隻仲話係魔力個日本團隊整 但係完全唔係魔力果個級數既野黎 好懷疑果間公司係吹水 隻app 叫魔幻冒隊

我係1.0比較後期開始玩
初頭打熊男個洞，靈堂咁升
玩左一排就出2.0，最大發現係里洞同亞城賣野貴D

雪山狙擊低血
血少d俾屍合就仆街

手機年代，個個都要快，
傳統online game一打就要幾粒鍾無行架喇。
往事只能回味

果陣升到40lv 去莎蓮娜已經好開心
之後出左里洞 真係容乜易40lv 之後再後期d 係新地方有個地方打雞升直情自己雙開都夠升到40
同埋記唔記得入里洞之前果個通道一開初係有bug d 蜘蛛唔係打返自己就係防 一條友打都已經好爽

想當年格鬥士係好奢侈既職業……

其實依家咁多人有ipad 應該將成隻完整魔力寶貝移植 希望可以再推出月費online game 果陣d 玩家高質好多

格鬥士奢侈 忍者比窮撚玩 岩岩好一個對比

飛雪山+++ 36+

如果出手機版就正

當年仲係打牛洞升

真係童年回憶，暫時未有game超越到

純敏魔魔師一上勁合飛

水面上的小草

無錯 絕對係我玩過咁多online game 之中最好玩
佢回合制我係最鍾意 因為可以有時間比大家打字溝通
回合制仲考埋你智慧 唔同既王用唔同打法 pk果陣又可以玩心理戰 低lv 都可以挑嬴高lv

咒師先係折磨

年前出左隻魔力寶貝app
聽講日本定唔知邊個授權
而家應該就執 無人玩

1-2-3-7-6-8-9-5-10-4
2-9-6-3-7-1-8-4-5-10

有無人明

咒師我記得一開始恢復魔法係好有so 但係之後改返就唔係咁吸引

垃圾黎

計檔？

小學開始玩魔弓...
login 音樂好懷念....

拎強包飯上靈堂底層

當年我三隻角，最高都係8x 封印師
之後係7x 士兵。同埋5x巫

老實講呢隻online game 連音樂都好似係搵大師級創作 完全係game 界既最高品

傳說中的勇者
開啟者

巴打覺得咩寵係代表魔力
我先水藍鼠

好似係任務

果陣同朋友人，朋友話做醫生好勁，勁你個肺中哂伏，成撚日留係東醫眼瞓到仆制

火腩知已呢

鼠王

敏蜂

醫生係掛機 有人加你 有聲先做生意
平時雙開

但係有d 醫生真係見到佢地幾疊水 d開檔寵好貴下

螳螂

雪山食mp食到我破產

水龍

btw, 虎人係no. 001

最鍾意紅螳

3.0 之後d 寵都麻麻
係愛絲波波幾得意

乜唔係格鬥士氣功彈個彈道系統咩
想玩返 水藍三開格傳偷升到10X LV就冇玩

後期係東醫銀行格黎間屋度賭錢

而家玩番唔會再有等稱日日問阿蒙、逢周末周日組好幾次隊打猶大(因為唔夠人,5男5女總有人斷線、前寵隻骨死左,有人俾猶大打飛)呢D情況
物理職果陣幾乎攻吸係必備、打露比又係打N次

無人提樹精 登入畫面大大隻

3.0打後d 寵應該唔同班底創作 風格變曬
最精彩應該係去到2.0 d 角色變肥仔

稱號有時間鎖
玩得快都升唔到職

仲有3.0打後d 寵弱過原本d 寵

玩緊水藍魔力

我反而最記得打猶大 5男5女
成日勁驚對面斷一個 或者 有人傻傻下蠟燭都唔識換累全家

魔力跟本係一個小社區
有人係入面睹錢、挖野、吹水、升lv
帶新仔打樹老、最重要既係真係識到女仔
好可惜同果個女仔失左聯絡

Rpg系統黎講佢係完美

講起水藍 頭一批玩 賣左3個ac 15000蚊 對當時既我黎講好多 條友仲要揸架林寶黎同我面交

搭船去新島果期 打完路霸 我經常帶人過坎村賺錢 好似5000一位 帶一次都2皮 好好賺

小社區呢個形容好貼切
同一隊既人由初頭唔識，去到大家一路練一路熟，帶隊帶到攰就換人帶
仲有陣時會SHARE MP／水

以前動漫魔力有檔位

完全發揮online game 好玩既地方 就係可以真正認識到朋友
依家d online game 好難做到

啲人仲要唔講粗口
個個都好斯文

開post唔記得補張圖

早排買左隻樹精bb

咁都會嘈既，通常都係PK一句「亂射狗」就開波
練功好少嘈，始終5個人槍口向外

攻吸亂敏

果陣玩家質素高好多
大家係互相幫助 生活係入面既村民咁

無架啦，依家d online追求一個打曬
當年打F4 5件少件都輸

後期唔知邊個話 攻吸＋迅果係最好？ 定攻吸＋雙戒

當年為左養血骨，自己走去捉，差唔多成個月先捉到隻0防魔3攻

迅果最好 因為最快同埋大力,但一樣會亂敏

雙戒都會亂敏

試過咁樣比隊友打飛左返城

有冇人記得野生螳螂

血骨係型棍子
不過我都係揀白靈

你好～要醫請易
白100黃200紫500紅800

20lv 以下免

Xxxx +++++ 尾帶

個個都係神盾，靈同鼠

最憎人叫尾帶

亂敏冇得避，雙戒一黎亂敏爆必就可以番城 迅果下round亂敏都可以番城

亂敏呢個設定超正
玩pk戰可以因爲亂敏由逆境變贏

個陣2000FUN 港幣換魔幣 重課左隻 低掉 光頭鼠

神盾平民魔寵，鼠就好睇唔好食 靈就有錢人玩

防魔行先就真係大逆轉

依幾隻用到悶晒
黑鳥火刃先好用

個陣玩513既 等猶大團等左勁耐
唯有靠交名片 保持聯絡 再約齊人

養火刃 好型棍

火刃是咪猶大個度捉？
一邊火刃 一邊冰怪？

有邊度仲可以買返啲公仔

淨係早排上網搵到細細隻樹精

當年捉左堆藍煙賣，由1萬蚊隻賣到3千蚊隻，自已做爛個市

男火刃 武骨 女冰怪白靈

開檔轉用，變到老鏈咁大隻

當年有水鼠全掉2魔水鼠，我記得個價係勁平
其實水鼠來講魔真係唔緊要
反正都夠精推

封檔一流

佢又易捉先抵死，公廁過黃蜂

白煙

其實都係貪佢得意咋麻

但係黃蜂可以一夜致富
捉到掉0 攻敏大把人搶

我有隻調檔麻麻，加左攻，出連擊

梗係冰冷樹精出連擊

改過00004改殭

係咪即係勁過00000?

簡直係強姦
我都曾經諗過升隻加敏

敏改屍

唔係，除左魔寵，其他都係00000最勁

幫你按摩

開聲聽

諗起都想打飛自己

1.0玩到上年都仲玩緊
正服出左15技就唔想玩 升撚死人

咁11技之後D名係點？

攻吸亂敏打飛人

果陣一買完幣去左請人打綠生

即刻諗返起自己隻白煙 好有回憶

其實最好就攻吸+寵乾
亂敏都未必打中

就職個下要 V字手勢影相～

唔太記得 但而家正服又要包月 又有商城制
屈錢到仆街

仲有無水藍巴打

利申 好耐之前 水池族人之一

個陣我覺得其中一個好特別既就係 10技D名會轉同埋個個大閃光
所以點都捱上10技

我覺得巫同咒仲奢侈

正服仲有人玩?

前幾年重玩官服
同班高登仔一齊玩
終於玩到過百lv
練到十技 好滾動

但已經人面全非
又少左超多人
又鼠裝 又bug弓 好屈機

如果你而家玩番
猶大呢啲垃圾基本都有人肯帶 只要你唔飛啲人夠單挑 仲有稱號鎖 但可以洗轉職擔保
我重玩番到3隻人130lv 全10都唔洗2個月
不過果時係大陸做野冇世藝每日就係打機

坎村升技真係好似閉關與世隔絕

4 7 10技光都唔同

吹奏魔力既post一定比個正皮先
係我最鍾意玩既online game

我玩士兵同封，依世都無果下光

全掉0黃蜂賣左80萬
過左幾日先知原來賣平左好多

係分流既銀行後面係咁掃個mouse睇下有無人過錢

我屌你果陣隻防魔c閉關升十技 升到死 我個朋友用弓手日日串9我 都唔明點解咁好心機

試過執到錢，但得幾萬佢又見到就俾返佢算
費事臭朵

之後有再生劇藥

果陣私服 ,血敏忍者係咁玩單P 好撚正

我嘅夢想係儲齊五色螳螂 可惜最後實現唔到
仲有打猶大 個次真係好辛苦頂好耐先搞得掂 死都一兩次

因為你10技個下同佢隻抽佢無機會再贏你

當年暑假拎晒同學D Acc 5開打水龍，賺左好多錢

有冇巴絲玩過一個私服叫 魔力online 定 永遠的回憶
好似係香港服黎

哈洞 ++++ 弓格魔

十技既名加I II III IV V

原來已經2年冇玩

你升埋我個份

根本已經無心經營

1.0開始玩 玩封印師多
玩到出S階職業 當時啲人都用BOSS寵化替
同埋PK打BOSS 都收寵多
所以封印師職業變得可有可無 就無再玩落去

魔力post一定正評
細個個陣呀哥玩正服開咗個角色比我玩
一玩就愛上咗
到依家周不時無聊就回鍋下私服

隻game每隻王都好有特色
又要熟打法，唔係求其打屈lv
到今時今日都仲好深刻

打錯左啊？大地之怒再黎過

呢個非常認同
唔知有冇把打試過用lv1黃蜂攻反猶大

綠生放寵

飛哂返城

淘寶賣到好貴

但真係好撚想要

升lv tk玩家一樣過引

我買過一隻綠螳 好撚貴

同埋隻game真係9成都要其他玩家互動
掉魂 醫傷 鑑定
訂裝訂寵
礦工係銀行賣野搵熟客
唔似依家啲game淨係同npc對話

個陣小學雞日日返到屋企第一件事就係開魔力
所有職都有玩過咁滯
做過好多傻事，係咁del人->開新人玩其他職
最掛住係玩隻格士同 隻小豆攻巫

之前玩百份百魔力都好正
多返好多人 感覺返哂黎

正常我都好憎人tk,
但試過我同兩個fd,加左兩個陌生人去打牛，
有條仆街係到升陽炎以為無人見到，
最後同兩個fd夾埋tk死佢

攻巫學迅果

童年回憶

大地之怒真係要屌你老母

求其升隻劍弓斧 跟住帶隻忍者就職

果時名片真係有用，真係要儲d長期買定同賣家，
但之後愈來愈多人幾開，自己一條龍做哂

1.0開始煲
果時lv難升到
差小小做到100lv
點知比個fd搶先做左第一個100lv
果時要響黑白龍城度煲

留言係90後

私服就得囉
正服咁玩破產都似

好鐘意巫師呢個職 補血個下聲同綠色圈圈 係傳師比唔到我既感覺

馬嬲仔
幻影

著攻袍攻擊力都幾正

10技個波勁大

竟然仲玩緊 咁癲

我都無乜on
玩到100lv左右

我無玩到咁後期 我狂del ac隻攻巫好似去到40左右就放棄左，始終攻巫出唔到大場面 同埋超燒錢，食mp食到窮
係拎黎玩pk幾過引 人地唔知我攻巫拎住枝杖扑撚飛人

見啲人 寵下面擺左1袋錢
勁多人圍住隻寵

竹林山水甲天下

推寵啦

覺得翼龍最型

即係神狗個度個d??

寒冰翼龍

血刃龍刃同4色精都好正
陰影系列

啲刃貴到仆街 個陣無錢買過啲野生刃黎玩

靈都好正

係

里洞+++
猶大+++ -1傳

窮撚一定用火鼠大地鼠寶石鼠

往事只能回味

大家點睇掉黨器依樣tool?
自從出左d垃圾/無咁勁既寵較難賣出囧，
而開檔寵就係咁出左黎

屌 好撚懷念
小三個陣跟阿哥玩
個陣有7日免費玩
細個無錢買點，狂開7日新account...
後來一日十蚊飯錢，只用5蚊食野，5蚊用黎儲起黎買點數
諗起玩格士升明鏡止水真係
但見到d人十技明水.. 覺得好撚正

但變相啲平民寵如果靚檔變到好貴

10技反擊 10技陽炎先正

嗰時買月費包送，勁得意

練反擊最快就係搵隻血寵打自己

師兄冇記錯呢隻係季包

黑鳥好正
學埋混技 換位

我得啤牌
有期係鼠王公仔但個盒野成舊幾水小學雞無錢買

依家諗返真係覺得老得好快

有冇人覺得打飛依個系統好好笑 望住個人on99咁係到轉

我記得係邊個POST見過一個人話

你鐘意你懷念既 係你小學中學同FD一齊玩一齊吹水果種感覺
呢種感覺就算你而家玩番點原始既魔力都唔會有
有D野過左去就過左去

利申: 中學開始玩魔力 之後玩過513 同水藍

以前好顛 偷屋企錢去買 好似有個鐵盒 有pin 仲好似有幾隻鼠公仔 一set
讀緊小學就買左20張點卡

不過魔力由出左掉檔就好似搞到M型社會 物價差好遠
未有掉檔好似都係睇bp就算

私服好玩..但唔同晒 個個都一條龍
由礦工樵夫 整裝 料理哈包 封
少左好多互動

果時小學雞比人昆左張點卡
我屌佢老母

勁懷念一邊擺檔一邊開icq傾計

最有感情既私服係百分百魔力
可惜開左唔係好耐就收左皮

我係513大富豪

利申由神獸傳奇玩起 果陣魔弓都未岀
後尾轉戰私服

513玩到十幾個acc
咩生產系都有
賣10礦10花木都已經賺到笑
後尾賣埋mp藥同袍
先知利潤咁多

巴打我應該同你差唔多大
嗰陣岩岩升中一 有零用錢買點數，所以同班朋友一齊玩，仲要晚晚傾住電話一齊傾 一齊升level, 好懷念呀屌

道理上 應該係要玩正ser
情理上 你應該去玩私服

官服仲玩緊嘅9成都係啲老屎忽開黎吹下水圍爐
要玩就玩水藍啦

我玩呢隻game吹水時間多過升呢升技 我最勁個弓手ac都好似唔夠100lv仲要亂射得7

其實最掛住係識到班朋友
一齊掛機開檔吹水 一齊打王 25合 etc
懷念個陣咁得閒既時光
一路做Paper 溫書 一路賣寵 賣裝
掛木 掛料

始終魔力個玩法係悶
正ser又要錢
帶完個新手一個月又唔玩
其實都幾sad

好懷念
喺公會招女友，識咗個台妹
之後喺msn定icq交換相，睇完之後冷落佢 對你唔住

有無人一齊玩返水藍魔力

以前細個都會偷屋企人啲神沙買點數
比老豆發現左就無再玩

之前有玩過一排, 升過下幾隻人
有興趣可以一齊玩

19lv 野生

魔力online 有聖騎士職業既！

即拎嚟玩下

發覺每次出回憶online game post 好多人都係講魔力 真係好開心咁多人識貨

利伸2002年開始玩 玩正服玩到中五 私服玩到2010到

前513玩家

咁就十幾年

有無咩服一齊玩呀

一係石器一係魔力

貼圖

細個一邊聽903一邊升技
咁就一個下午

仲有無高登族 水藍

雪山+++++++++++++-2

個陣有幾隻公仔 同啤牌

以前鬼靈 好多人都係用野生
1LV開檔都好貴 個地方太難去 印象中1LV仲會走佬
仲有個BOSS會放10技
去過1次就無再去

呢張月費卡好靚 露比個面要較到咁光先影得清楚少少
應該係啱啱出3.0個時出既唔知咩包，入邊有埋呢張月費卡
個唔知咩包印象中似係上邊巴打post個個3.0白色鐵盒

幫打樹老++++-4

魔師全體魔法10技好型

我玩到佢汁笠

tgt

513 水藍玩家

小朋友
我玩果時得12個鐘定唔知幾多個鐘咋

我都玩左3年 玩到9x 明鏡10 混攻10 蛋9
玩到掉檔無玩了 真係好正

見到有啲巴打仲keep得禁好啲卡同公仔
好葡萄

1.0 玩家記唔記得立花正仁

玩過水藍 升到13x 抽火柴抽到棄game

1.0玩家記唔記得 我打字用倉頡 劍士職
點解無人講打李貝 難打得黎又過引
打蘭國同艾爾巴 最後打李雍 100lv
開蛋送馬或者皇冠骷盧

如果搵到呢d卡 唔太貴 會買黎儲
無乜其他嗜好/回憶既我 終於明點解人地個d儲野癮
魔力就差唔多成個童年回憶咁

我諗魔力係唯一一隻game周不時有人開post回憶
都唔會比人話回帶年經既post

btw有無人幾年前玩過甜味私服

果陣買點數卡好老監 大宇點數卡 大乳兩隻字好核突 d 7仔又係d 阿嬸黎 好似聽唔明我講咩咁

魔力卡

冇記錯 我打字用倉頡 係用紅色頭主角

果時無聊去抽獎券中左隻水藍鼠

之後冇理掉檔就賣左8萬 好似傻仔左

2.0時候真係難打啲王 而家好幸福 魔師有即死魔法

頂 好懷念310點點數卡

果時真係覺得好反智
包月要350但最初只出310點比人買

BTW 魔力冇人玩之後連帶附近兩間賣書+賣點既舖頭執左

呢個真 之後轉左去漫畫鋪買點卡多

里洞 魔弓格馴++++

會唔會係我黎

痴筋 即死可以即死王 失曬平衡
我記得舞者跳即死舞係唔可以用係王戰

半年前有玩水藍魔力 算係做到以前1.0 , 2.0個陣網力個感覺 D人會溝通,真係識到FD

睇post睇到有啲想玩返,但已經唔太識玩

依家玩ff14，有玩番魔力既感

一啲都唔刺激

童年大部分時間都花左係呢隻game度

我記得

一啲都唔刺激 即係而家個個做魔c 一隊人基本唔洗有傳教 5個魔師出即死實有一個中
舊時打里雍真係有咩差錯都唔得 80閃以上先好去
水龍都頂唔到幾野

馴獸定咩個個第一？

唔記得咩職喇
只係記得呢個名

唔知飼c定馴獸

最難忘係人手捉左隻全掉0 黃蜂

好懷念陪我出入咁耐嘅寵 綠螳 白靈 水龍 黃蜂 血刃 渡過無數戰役 都唔會放棄佢地

記得

有無人記得忍者半藏？好似2.0紅過一時

唔記得了
但諗起當年2kf有條友買左個120全10技魔c轉職做忍者然後同人單p一暗一水周圍挑機
成班瘋狂恥笑佢其實唔洗買咁高技既魔c

記得 第一個100lv? 但聽聞佢係亂加點

港ser第一個100lv 應該係 任逍遙
因為我fd黎 我 活火山 果時我99
成班人圍佢單挑但無視我

不過如果講緊其他ser就另計啦

如果有完美移植落ipad就好
我唔介意慢慢玩

有d想玩返
仲有隻150lv格士係到
不過係joypark到dl完主程式 入唔到game
有無解決方法 想入去睇下

你個ver係7.1定7.0.5?
要係官網dl

2個都試過 都係開唔到game
已經係係官網dl

彈左咩出黎 cap上黎睇下

係領航員到開始遊戲到 無得選魔力

咁睇下得唔得

好 試下先 thx巴打

年經POST
小學雞時玩過正服、中學時玩過513、大學時玩過月之魔力
依家見到Post又想玩返吓，尋晚即刻Down左水藍魔力
有無巴絲打一齊玩或者帶我升

正服,513,百份百,水藍 仲有其他私服都玩過
可惜隻隻都有佢好同唔好地方
真心想開個平衡穩定私服一齊玩開心下 回憶下
可惜有資金 冇技術

水藍私服 回不過去了

Mac機想玩私服有無方法

好懷念咁多人咁齊心玩 想玩反但又無時間
開團做任最緊要齊腳 不過就算玩返 都唔知自己夾唔夾到

Boot camp

當年由頭到尾都係玩封印師，升封技上師範燒左勁撚多錢，又勁悶，印象中好似係用張卷飛去召三捉迷李石像怪升(黃色果隻)
之後又用左好多錢玩寵，有純白箱，獨角獸，斬首者，武骨。當年捉寵識左好多 fd，之後 3.0 出左無耐就冇玩，大概係06-07 年。
當年隻角叫炒蜆，睇下有冇巴打相認

好掛住當年隻新手寵使魔，加攻學埋乾擲III

水藍 有無巴打帶學亂射

可幫
Tg?

今朝轉遊民行去學左
但依家31 lv 唔知應該做咩好
TG :

喵喵好似無咩活人 好懷念

有d想玩私服開隻封師瘋狂捉寵
之前玩黎玩去都係戰鬥職

喵喵都改得算係咁 d傳送石好方便

好懷念坐係電腦前面捉寵期待佢係掉0既日子
Between 樓主隻樹精係邊買

連登有無水藍私服既tg group

我同另外一位巴打有玩水藍，不過冇開tg group

你係邊個

有隻50既弓
如果有人玩既我都會on下一齊玩

成日玩完 又想再玩過。。

悶喇，成日同一套路。。

玩番水藍唔係唔得，但係個團d人好多狗公 唔撚應機
不過好彩係水藍識到d人一齊玩 玩到做埋現實朋友 都成年幾

我係玩513個時識左好多人

棄左水藍3年

如果有人玩返我都可以玩
暑假到了

513玩左好多年
俾人爆完ac就無再玩

有冇巴打會一齊玩番 開番個tg grp

好 我玩左兩日 亂射頂左4lv 諗住今晚打樹老升職繼續練

513 不堪回首， 白頭佬個pr真係

支持

唔係常用tg會唔會有人開 不過唔知水藍咩環境 會唔會好小圈子 冇街團

水藍暫時玩落都唔覺小圈子
就算嗌里洞 刀雞 羽音呢啲低等團都5分鐘內full
會同啲台仔傾吓計
有時有啲高lv 練寵 清得超快好爽

我都研究緊點開group

我前後玩左6,7個私服
就係無玩過513
成撚日HACK人

試下

入左但覆唔到

唔識整 放棄

試試

得啦應該

巴打都係開錯左channel

呢個得唔得

我放棄 脫左節

呢個直情doesnt exist

靠你啦巴打

死啦 我發現我都唔識搞 佢開group要搵多個contact list既人join先俾開
俾tg笑鳩我一條友仲算group咩

我都係咁

原來舊時玩過 兩隻都係52lv 弓劍 兩隻4技礦工
有咩搞作

我求奇拉左個fd 入 group 開到
但就變左頭先果個does not exist

睇下有無人搞到
無既我放工番屋企自己開分身搞啦唯有

睇到個post 琴日down左水藍
有冇巴打帶里洞
依家兩隻人都1x lv

今晚開團

隻game 好似成日斷線咁

仲有隻弓 仲有隻格 都係咁上下lv
想開隻新人都唔知開咩職好

好彩有原地登入番

想開血防敏忍專玩暗

真係唔知玩咩好 又冇時間升技
諗起以前刷獅蛋好爽

講靈堂辛苦果d真係
岩岩開始係打樹精 哈洞 牛洞
玩法師打頭盔換包食
屌你老味難打到

點會無人提御劍軒
玩過百份百，水藍
都係覺得正服最好玩
因為識得最多朋友

岩呀 樹精黃峰哈洞 等人打熊男偷渡
跟住利利洞同埋打骨果個哈知咩地方 都係打死人

墓園
利利可以前經常打2/3場就比d土蜘蛛滅團

攻略網?最早期好似仲有咩幻影網
仲有個以前2kf做封師好活躍既人開既攻略網

可以

第一次玩仲係小學生
On99以為強度=打人強唔強
加完仲r哂頭點解仲係扣咁少
以前計到盡擺定計時器一夠59分要offline驚扣多左點

98%魔力

唔係下下都得

一登入番就好希噓 有得3開好似變到好自閉咁
以前單開全屏 最多都係聽住歌玩 同入面啲人唔知傾咩都傾幾個鐘 仲會屌人唔出聲

我開個tg?

你開好唔好 我地好似成班脫哂節 唔識開

好呀 謝謝

謝謝

廿幾歲人都變左做科技盲
時不我與

好有挫折感 好彩有你地都同我一樣

今晚10點玩得
1弓手1護士 37lv
睇吓有無巴打今晚帶學因果，打樹老，同去雪山升lv

唔係做唔到
係做咗出嚟唔會受歡迎
而家講緊咩都要快
好多都加個auto制

玩得魔力嘅應該都有返廿幾三十

水藍都就執粒啦

沖涼巴已開谷

係呀個時2.0 小三開始跟表哥玩 咁就9年
係咪有巴打玩水藍

是咪有人會重玩

有呀 tg谷傾緊 成班巴打由頭練

弓格魔其實好on9

太屈

有 好似100封 100斧

Join
但平時冇用開tg 今晚down

可唔可以加埋

加1，點樣入？

gm係唔係到

留名

tg gp gm 定水藍gm

劍士有劍氣追月已經唔同

水藍gm
會唔會黎呢到捉人現金交易

推下先..
班友掛住打機

水籃

推吓先
今日打完忍王幫位巴打就忍者

推下先
但係bootcamp搞唔掂

用聚魔蛋升lv勁爽

有咩用

我就是果位巴打
連登有愛...多謝哂你地

推post

有冇人賣水

場場滿怪
打牛都係10隻

有日比佢話我用外掛就封左我

準備開desktop down水藍

咁慘 。。。
btw 仲有冇人玩緊喵喵魔力

今晚一齊升lv

性感巴打入左Gp 未

我玩緊果陣全部野都要自己
根本搵唔到人買野同升lv
一個人10開的話
都唔知有冇100個人玩緊

入左啦

但溫緊書聽日exam

玩私服有個台仔開隻醫生叫程至美，
紅傷加佢會話你腦殘$800

我都搞唔掂bootcamp, 依家裝左parallel dow緊水藍私服

都幾多巴打

童年回憶啊！細個同阿哥一齊玩

一齊玩啦 暫時gp 都有廿人

推一推

靈堂打石同升luv
仲有哈洞打熊男
仲會見到有人比人tk

聽到首歌又即刻想玩返，1Lv玩起 有無咩職等人用

想玩咩職就玩咩職
好多巴打幫手帶打王

傳士應該係最受歡迎嘅

輕輕一推

自推

起手都係玩番弓啦

出現了

弓手係我呢d窮撚既首選

課金戰士表示魔師才是皇道

我fd 重玩 依家陪佢升緊魔師

總係覺得魔師到後期好弱勢，
唔知出左十五技或者配騎會唔會好d

有興趣重玩同玩緊既連登巴打歡迎一齊傾

升lv嘅話就唔會，打王比起近戰就一定差啲嘅
如果佢出15技我都唔會升

比人打孩/打飛人依個功能真係好正，講講下野唔鍾意一個人都可以打飛佢

攻吸亂敏都收得皮

當年成日打飛人

成日俾人打飛

？

推

玩官服定私

水蓋

其實水藍廿八開族果陣有個whatsapp gp
仲出過黎食飯唱k

爆彈先係

66,67 lv 係咪去水洞？

71f?

可以解浮生+異key去普xxx洞升d怪70-75
第一rd唔識郁

Sor 巴打 未試過打到呢個lv
即係咩

今晚 ?

好想玩番

心動不如行動

入tg 大把連登仔玩緊

追完成個post 好想重玩

殺熊者歐茲那克:來吧!

重開隻醫生陪你打哥布林

呢隻game最正係啲音樂

風穴。。。。
但而家會唔會有新地方？

有冇巴絲玩緊叫天使魔力既私服？

舊登早兩年仲有班人仲玩緊正服

有，可以去79f

水藍
岩岩重玩 魔師 有無交名一齊玩

一

入黎tg谷啦巴打
好多人一齊打王升lv

入咗tg group 未

tg group 係？

入左了

Me
無聊到嘔 食屎啦大宇

魔力好玩，主要原因係因為人多
而且大家都投入
大家放工放學必然上線
就算冇朋友都可以好快搵到野團
而家文化唔同左，
變晒抽卡掛網game
唔做課長根本好難玩落去
即使隻game點正都冇可能超越到

人少係死症

水藍幾多倍？

係咪仲係2號分流東板

好似散左
我都係今年3月先玩番

等級 倍率
1 - 40 5 倍
40 - 70 4 倍
70 - 100 3 倍
100 - 130 2 倍
130 - ∞ 1 倍

以前玩既人依家都變上班族
水藍平日都係夜晚8-12先多人玩
1點後都無咁多
假日都多人
都係成班巴打開開心心打下王
組10個去打猶大
打下神狗但唔記得學超補

有無人賣寵/水幣？

仲有打完神狗冇同npc講嘢搞到升唔到職

重玩無咩寵
不過可以一齊去捉/搵其他巴打夾錢係官網買水幣

大家係咩族呀？

無族

細過拎八達通每次增完值就買張月費卡

好多新手巴打

屌 咪副號

以前無聊 扮好人 帶新手 一下打飛佢 紅傷

嘩 15000

係邊買

魔力真係唯一一隻game 成日重玩
成個系統做得好好 好似一個社會咁
每個職業都有用

一開始係玩戰斧 個陣覺得用細細粒個小矮人用戰斧大大力咁打飛人好型

後來練左隻士兵 加左小小魔 學左超補 pk 升lv 都好勁

再到後期覺得捉寵好好玩 練左隻封印同盜賊偷卡
真係好正 捉過好多稀有寵

正服 513 喵喵 百分百 水藍 仲有幾個私服玩過唔記得左名

之前都開過post 想搵大神移植到手機版 因為我見石器都做到 魔力點解唔得 有冇高手出手

仲有D歌好好聽

月經post
呢d童年回憶過左就搵唔返
重玩幾多次都冇用
以前陪你玩既戰友唔再係到
人大左 你既思想都唔同左

有無人知私服有無鼠石弗戒水龍衫完美水晶
用呢d pk勁爽

個post 仲有無人
想玩返魔力
有無人知依家正服/ 邊個私服最多人玩？
想揾返個最熱鬧既ser玩

正服有隻160格士 不過ac都唔記得